有無人留意到

開連登個畫面由連豬變左連狗

明明連豬得意啲

無人留意到？